依家先買ipad 2018會唔會好不智？

開學頭已經想買部iPad，然後牛下牛下到而家先真係打算買，但係聽人講三月尾apple有發布會出新，2018又會平多幾舊，不過我驚自己等唔切，點算好

點樣等唔切? 唔買iPad會死?

買2025版好似勁啲
有5G + Apple Pencil 3 同 in screen Touch ID

電腦堂無ipad會比老師罰

呢幾樣可能2021就有啦...An機應該今年就出5G同in screen fingerprint

早買早享受係永恆定律

一出就買左 好好用 但而家買不如等埋4月

聽講2030年個部仲勁

照買啦
反正平價版唔會有大分別
只係未知會唔會上10吋mon

幾時買都係不智

how about 2035?

我都等緊
我期望apple會唔會將ipad2019個外觀改到同iPad pro一樣
呢個期望係唔係好on9

同問 但係見D媒體話3月個發怖會只係會出個新聞app,

改左邊個買pro

唔會有大改，應該會換a11
但唔知會唔會上3gb ram

網上對呢部iPad 2019資料好少
我覺得存唔存在都成疑問

我睇係話會升到10.2吋

想買咪買
2月先買左 又唔係話佢貴

覺得只會係升級粒u同support新個支筆

唔會
唔差好遠
利申仲用緊air2